想問下依家岀面影印係幾錢一張

想知依加影印 最普通黑白a4 係幾錢一張？
仲會唔會有2毫子一張..

2蚊張

咁誇張？正常係咪1蚊1張？

試過print 野十蚊張

Cls

旺角好景中心入面好平

真係唔知，但我屋企印，碳粉成本都唔只0.2～
仲要A4紙呢～

兩毫1張
但要印得多

散印印開5毫

睇你邊區啦
呢啲嘢邊有公價

舊區屋村學校附近0.2 都有